屌你老母 地鐵支那仔

近排睇新聞睇到嬲 想衝過去打鳩佢